手術後膊頭好痛

老婆尋日做完婦科手術
係做傳統開腹手術，唔係微創手術
尋日可能藥物關係佢唔覺得痛
今日藥力過後佢膊頭痛到喊
喊到要搵護士醫生黎睇佢
醫生話因為手術後仲有氣體留在體內
氣體上升到佢膊頭位令佢有痛感
下午食左止痛藥都仲痛..
訓唔到落床休息唔到
已經幫佢按摩左好耐，按完過一陣又痛
有冇巴打絲打都試過
有冇咩好方法幫佢舒緩到
醫生話仲要等一兩日先會自然好，但唔忍心見到佢依家咁

我試過，做婦科微創全身麻醉。做完膊頭痛到顛左，轉都轉唔到身。大約3~4日倒慢慢好d, 然後就完全無事。醫生話係麻醉藥問題，會散

補充多句，無野紓媛到，痛幾日自然會好

醫生咪話自然會好